唔知禁左啲咩 部電腦顯示唔到

點算

岩先個mon有一忽黑左
然後禁禁禁 而家變左無效格式

RAP

係咪錯手按錯左 DISPLAY OUTPUT MODE, 嘗試按一按 LCD MON 的 PANEL 轉一轉吧

如 D-SUB (VGA) / HDMI / DISPLAY PORT ....

個解象度禁得太高搞到顯示唔到
有人整番好啦 thx

咁恭喜晒.